［攬炒戰線］議會街頭兼備！議員手足出力同步計劃正式推出！！ 跟足就贏

前言

話晒和勇不分，議會街頭戰線並行。 而九月即將立法會選舉，立法會戰線35+ 缺一不可！！ 既然議會同街頭戰線都一樣咁重要，手足同議員付出嘅力量一定要有某程度上嘅掛鉤，避免咗有人行得太前 而令到議員同手足有分化嘅危機，幾年後又好似懷念陳巧文同梁天琦咁喊苦喊忽浪費手足嘅時間，所以一個令大家付出同步嘅方法一定要有，避免犧牲，be water 五大訴求缺一不可不割不篤灰咁樣。

方法

就係將議員嘅行為同手足嘅行動掛鈎，議員幾進步，手足就幾落力，避免手足做完嘢，連登一堆人話「做多咗」「送頭」咁撚灰機，對照表如下：

議員（投反對票）：手足（心裏面祝福香港）

議員（譴責警察暴力）：手足（同兩位朋友討論香港前途問題）

議員（部分人patpat離開座位）：手足（每日做10次掌上壓，多一個議員離座就加5吓）

議員（同保安有身體接觸）：手足（一個：每日做20吓深蹲，其後按人數遞增5吓）

議員（掉嘢）：手足（舉啞鈴10吓（一組），按人數以10吓一組遞增，連二頭肌三頭肌）

議員（不慎令保安流血）：手足（心裏面祝福保安早日康復，同時去買一排6包裝牛奶，限一個禮拜飲晒佢）

議員（成功用任何怪招推翻議案）：手足（練習100米跑，目標20秒內？）

議員（令政府陷入停止運作）：手足（開始遊行配合議員）

議員（以任何方法嘗試掌握議會控制權）：手足（開始2019年級數嘅抗爭）

議員（組成武裝力量維持議會民主派控制權）：手足（無底線抗爭）

透過大家步伐比例同步，就可以避免無謂犧牲，泛民俾人鬧，只係因為大家expect太多，大家應該放開啲，泛民做幾多，咪做幾多囉。反正泛民掌握連登等網上輿論控制權，泛民唔死，或者唔死到臨頭，係唔會刺激到香港人反抗，當反抗只係年輕人，犧牲嘅同樣只會係年輕人，嗰啲民主老人自然坐享其成，你睇2020年立法會選舉民主黨竟然可以派原班人馬出選就知道了。

爽

推

正經post冇人理

正

屌

由佢沉

唔好推

泛登

1001

1002

1003

1004

eyeudhejekkwkd

終於有人推